\subsection{Sequenzdiagramm}
\label{ch:Traffic:Sequenzdiagramm}


\subsubsection{ScheduledVehicleSpawner}
\label{ch:Traffic:Sequenzdiagramm:ScheduledVehicleSpawner}

In dem Abbildung \ref{fig:traffic_sequence} ist ein Sequenzdiagramm dargestellt, welches den Funktionsablauf der Update-Methode eines ScheduledVehcileSpawner darstellt. Zunächst wird in diesem geprüft, ob das nächste Fahrzeug gespawned werden muss. Falls ja, wird dieses gespawned und durch einen BusAndTramVehicleConfigurator konfiguriert.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includesvg[inkscapelatex=false,width=0.75\linewidth]{images/Traffic/TrafficScheduleSpawnerSequence.svg}
    \caption{ScheduledVehicleSpawner Update Sequenzdiagramm}
    \label{fig:traffic_sequence}
\end{figure}